## Решение "Вопросы" для STALKER CMS 2.0.5.2

Символьный код модуля: solutions_questions

Требуемые модули: Не требуются

Описание: Позволяет создавать перечень вопросов и ответов на них

Версия: 1.0 от 03.03.2016